一話禁蒙面就成班衝出黎自我閹割 諗埋D屎橋黎避

又話化妝又話少過5人行動又話拎醫生紙又話信伊斯蘭教

咁驚你地留係屋企咪得囉 洗鬼出黎咩

應該要反惡法
而唔係去適應或避惡法
呢個時候要行動升級
議員
警察
政府官員
佢地要為自己既身份負責
血債血償

根本就應該全世界一齊蒙面出黎
諗埋哂啲on居橋有鬼用咩

應該借呢個機會推行全民豬嘴全民頭盔
和理非就算之後唔用都可以捐去物資站

真

Agger

agger

推 明明冇做錯 做咩要避

推

佢地放緊TG，係TG呀，過期危害健康㗎
緊係要帶罩啦

啱
咁不如無不反對通知書就唔好出啦

大家諗下我地612為咩出黎
我地今晚都要出黎

暴動先十碌
呢啲驚條撚咩
打狗仲大罪過佢

避乜鳩，拉到都告暴動/非法集結，你會唔會因為多條罪唔蒙面

同意

根本唔需要跟佢哋框架去做

咪就係
當初反送中又唔撚見你話唔好反共唔好犯法咪冇事?
成班on9走去避

同意，另外，作戰時，全民都要救人

亞洲人永遠第一樣野就係屌
然後硬食
而唔係好似d 鬼咁為自己爭取
平時返工見好多
我自己出聲話要爭取就同我講算啦
唔好搞咁多野

蒙面法惡係惡在可以秋後算帳
平時果種根本冇所謂